派錢洗咩咁煩 香港出世 經常住香港 夠18就派未得囉

度身訂造咁多野

香港出世 Failed

點解？
用經常住香港隔左雙非

只限香港出世？你諗多咗喇

行政費隨時幾億

加多樣 唔派比你

仲要申請搞文件

你係港共嘅話你會點諗

....

應該三代香港出世

派嗰幾千都搞咁撚多野

都唔洗
經常住香港同香港出世都好夠
咁先凝聚到港人

左計右計，唔係人人派錢，加埋行政費反而仲大成本

顧問公司

最閉政府都唔係想凝聚香港人呢
就算幫都係顧大陸人，香港出世唔派俾你tim呀

派一個人呀？無撚腦

屌你老母，理財新哲學

移民外國最爽

咁咪派哂比雙飛

屌...柒右，回錯post

經常住港

上次6k 今次4k

劏房波會計出身, 益下會計班人
2k 去左admin 度

由公司持有物業
搵會計報公司蝕錢
每人一間公司

垃圾 廢柴 落台

經常住港咪又係雙飛